鑽石公主號遊輪貴族就派飛機，武漢賤種就唔接

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月4日行政長官以「緊急法」通過「蒙面法」

當晚 - 全港遍地開花香港人！反抗！

「文宣」

意見及舉報：

武漢個情況唔同
因為佢地分散哂係湖北省
而係封城既狀態下佢地唔會去到武漢上機
所以派包機都冇用
新年果陣仲要上湖北真係自己攞黎

你今日先知人有分貴賤？

笑下姐